中4個字

有幾多錢？係咪固定？

$640